聯合國關注香港針對南亞人仇視言論 政府表明不容極端種族主義

五毛末日
冇得幫支那人轉移視線

油麻they

你d同鄉成日搞搞震 屯門，深水埸同大角咀

還錢啦屌你老母
還埋個民族自決權黎呀

蝻亞食屎狗

Money money, girl girl !

聯合國幾時被滅呀屌

又俾位人入，淨係歧視中國人先無事㗎

我地連登仔係鍾意啊 吹牙=.=

東方都係反南亞

班虫南係度搶劫搞事時又唔見你出聲
btw 關注即係唔做野，關注左香港民主自由咁耐乜尻都冇做過

干涉內政

外國政府不應干涉香港內政

《六點半新聞》末日

由於英國政府要求香港成為「第一收容港」，把照顧難民起居的責任推給香港，使香港政府的負擔加重。收容一名越南難民，香港政府每年大約需要花費公帑1萬2千港元，至1998年為止，聯合國難民專員公署欠下香港11.62億港元的債項，直到現今仍未歸還

還錢先啦屌你老母

收皮啦
平時班臭閪仇視我地東亞人咪又係無人出聲

班仆街唔搞事點會屌佢地呀
廿幾三十年前邊會聽到咁多仇恨言論?
因為佢地果陣雖然都有犯罪,但都尚算安安分分
依家?

收皮啦 支那人同你班垃圾一樣應該種族滅絕